明日7月14日全民黑衫得唔得

不論去唔去遊行，都應該黑衫口罩
當表態+掩護

乜衫都唔緊要 最重要係裝備，包括攻

全民黑衫，直至五大訴求落實！